有細路既一定要幫佢排命盤，中西式都要，緊要過你exactly栽培佢做咩

心理作用定點都好
有d point係講中左既
係連自己之前都唔覺既
唔係話咁簡單十二星座十二種人
係九大行星計埋角度個人會有咩傾向
邊個夾邊個
啱做邊行
etc etc
中西加埋血型
你當做個參考都好
好過唔信命係世間流離浪蕩
之前有條友開po又係講差唔多野
話算命可以幫你行少好多冤枉路
人大左真係信整定